Вариант задания: *Геометрические фигуры*   
Компиляция: *make comp*  
Запуск: *make run*  
Реализованы классы:   
-*Фигуры*   
-*Правильные фигуры*   
-*Треугольники*  
-*Правильные треугольники*  
В качестве виртуальной используется функция *Square()*  
